如果確定X1/IZONE有造假, 最恰當的措施?

[調查] 如果確定 X1 / IZONE 有造假, 最恰當的措施是

(1) 既然事情已經發生，繼續活動
(2) 造假出道的成員退隊，然後繼續活動
(3) 讓無辜落選的練習生加入，本該淘汰的成員退隊
(4) 解散

THQOO好多都係揀4

2 or3

izone嚟講2同3基本上唔會發生
1or4

2 3 4都得
x1最好就3 4 反正出道冇耐
izone 2啦 3都好大影響
又要重新認過啲人

IZONE 1 X1 4

你izone竟然唔係2/3？

解散啦成班垃圾 by9代替

復活wannaone

佢油飯

5. 奶粉英做我老婆仔，一天都光曬

奶共淋不了
牙丹掛住剿山婆對波仔邊會有時間

我反降都唔會咁無良心要牙降退團出去陪老細

造假本人係咪一定知情？

吊...接受唔到，12人缺一不可

希望係1
但係造馬出道個啲會抬唔起頭要做洗腳婢

本來就唔屬於佢既
俾佢玩咗年已經好好啦下嘛

iz*one 1

屌佢老母仲唔到李哥申冤
星船條蛋散同我死番出嚟！

izone1 其他是撚但

gchi

一個都不能少
一齊黎一齊走

捉空降元同曹柔理餵狗

諗起佳恩 初媛係屋企R腳趾就心酸
仲有下尾 本身同Hi一齊做韓國巨星
快d讓返d位出黎啦

大不了 12+3 咁活動

izone嘅話，我揀2&3之間
本來就冇資格留嘅人，一定要out啦
至於新成員，就睇佢地自己意願join唔join囉
咁樣入組分分鐘俾d死忠屌死

佳恩咪join囉，廿鳩幾歲輸無可輸
但初媛，cube已經同佢upgrade左合約